有冇人好想見到外星人

雖然真係見到嘅話可能好危險
但係有生之年都想見一次
好想摸下佢哋層皮
我覺得會好滑好彈

好快有外星人同人既av

想幫外星人扮靚靚拍戲

知呀 第一句咪講咗

去51區就有

我諗起呢幅圖

xeno scum

入到去見到完來全部都係扮既

然後軍方其實係外星人扮

鬼呢？

反而唔信有鬼

唔好咁睇得起自己我地只係三次元既生物連競爭既資格都冇

或者甚至外星人既鬼呢？

包括埋㗎喇

我覺得只有低等種族先鍾意打打殺殺，高級種族科技同精神文明都高度發展，全體和平相處同充滿同理心，唔存在仇恨自私內鬥虛偽，種族發展無上限。唔會因為戰爭、搶掠破壞自身文明。

係，我相信好多外星人當我地係動物咁睇，所以我地更加要變強，鏟除支共之後就係時候全球聯合開發太空

領養我plz

銀河咁大，唔係咁多文明都friendly嘅，總有啲好似蒙古人嘅遊牧民族或者尚武嘅外星帝國我唔係話要殺光全部外星人，我只係想講人類要保持戒心，防人之心不可無

蜥蜴人

我見過
我真係見過